招人玩Lost Saga泰國服(彩虹冒險班底製作)

IO Entertainment 曾研發過史上第一款免費網路遊戲《彩虹冒險》並於七個國家締造輝煌佳績，原班人馬花費四年再造《Lost Saga》大亂鬥題材線上遊戲。

有興趣請即入谷

UP

望落唔吸引

《王牌對決》是韓國公司IO Entertainment製作的PC線上遊戲, 於2009年在南韓正式營運。臺灣公司庫果遊戲於2011年1月6日封測，並於2012年停止營運。臺灣公司遊戲怪獸於2012年1月27日代理營運，改名為「英雄大亂鬥」，並於2015年3月5日終止營運

去到後尾d裝咁屈，完全唔平衡
所以台服先執

泰服宜家暫時未失衡
巴打可以回歸玩下

up

台服仲未收皮既 不過都快